雲加今晚會唔會自殺？

上次打車仔話如果比人絕殺會自殺